Search.setIndex({"docnames": ["deportivas", "ecuador", "intro", "loja"], "filenames": ["deportivas.md", "ecuador.md", "intro.md", "loja.md"], "titles": ["Noticias Deportivas", "Noticias de Ecuador", "Welcome to your Jupyter Book", "Noticias de Loja"], "terms": {"thi": 2, "small": 2, "sampl": 2, "give": 2, "you": 2, "feel": 2, "how": 2, "content": 2, "structur": 2, "It": 2, "show": 2, "off": 2, "few": 2, "major": 2, "file": 2, "type": 2, "well": 2, "some": 2, "doe": 2, "go": 2, "depth": 2, "ani": 2, "particular": [1, 2], "topic": 2, "check": 2, "out": 2, "document": 2, "more": 2, "inform": 2, "page": 2, "bundl": 2, "see": 2, "markdown": [], "notebook": [], "myst": [], "whether": [], "write": [], "your": [], "book": [], "s": [], "jupyt": [], "ipynb": [], "regular": 1, "md": [], "ll": [], "same": [], "flavor": [], "call": [], "simpl": [], "help": [], "get": [], "start": [], "syntax": [], "stand": [], "markedli": [], "text": [], "slight": [], "variat": [], "commonmark": [], "extens": [], "allow": [], "sphinx": [], "ecosystem": [], "For": [], "about": [], "overview": [], "ar": [], "two": [], "most": [], "power": [], "tool": [], "thei": [], "kind": [], "like": [], "function": [], "written": [], "markup": [], "languag": [], "both": [], "serv": [], "similar": [], "purpos": [], "one": [], "line": [], "wherea": [], "span": [], "mani": [], "accept": [], "differ": [], "input": [], "do": [0, 1, 3], "those": [], "depend": 1, "specif": [], "being": [], "here": [], "note": [], "render": [], "special": [], "box": [], "when": [], "build": [], "an": [], "inlin": [], "refer": [], "can": [], "also": [], "cite": [], "store": [], "bibtex": [], "exampl": [], "follow": [], "holdgraf_evidence_2014": [], "hdhpk14": [], "moreov": [], "insert": [], "bibliographi": [], "The": [], "must": [], "us": [], "all": [], "properli": [], "bib": [], "christoph": [], "ramsai": [], "holdgraf": [], "wendi": [], "de": 2, "heer": [], "brian": [], "n": [], "paslei": [], "robert": [], "t": [], "knight": [], "evid": [], "predict": [], "code": [], "human": [], "auditori": [], "cortex": [], "In": [], "intern": [], "confer": [], "cognit": [], "neurosci": [], "brisban": [], "australia": [], "2014": [], "frontier": [], "just": [], "starter": [], "lot": [], "jupyterbook": [], "org": [], "let": [], "base": [], "detail": [], "instruct": [], "With": [], "defin": [], "direct": [], "so": [], "print": [], "2": [0, 1, 3], "4": 1, "built": [], "block": [], "execut": [], "default": [], "kernel": [], "output": [], "displai": [], "rest": [], "jupytext": [], "convert": [], "support": [], "other": [], "thing": [], "need": [], "understand": [], "should": [], "includ": [], "top": [], "presenc": [], "which": [], "That": [], "If": [], "have": [], "d": 0, "treat": [], "run": [], "command": [], "init": [], "path": [], "markdownfil": [], "creat": [], "mean": [], "As": [], "emb": [], "imag": [], "html": [], "etc": [], "post": [], "add_": [], "math": [], "begin": [], "align": [], "mbox": [], "la_": [], "tex": [], "end": [], "But": [], "make": [], "sure": [], "escap": [], "dollar": [], "sign": [], "want": [], "keep": [], "work": [], "guid": [], "matplotlib": [], "from": [], "import": [], "rcparam": [], "cycler": [], "pyplot": [], "plt": [], "numpi": [], "np": [], "ion": [], "modulenotfounderror": [], "traceback": [], "recent": [], "last": [], "cell": [], "1": [1, 3], "3": 1, "No": [0, 1, 3], "modul": [], "name": [], "fix": [], "random": [], "state": [], "reproduc": [], "seed": [], "19680801": [], "10": 0, "data": [], "logspac": [], "0": [], "100": [], "randn": [], "ii": [], "rang": [], "arrai": [], "cmap": [], "cm": [], "coolwarm": [], "ax": [], "prop_cycl": [], "color": [], "linspac": [], "line2d": [], "custom_lin": [], "lw": [], "5": [0, 1], "fig": [], "subplot": [], "figsiz": [], "plot": [], "legend": [], "cold": [], "medium": [], "hot": [], "There": [], "interact": [], "noticia": 2, "loja": [0, 1, 2], "actualidad": [0, 1, 3], "ciudad": [1, 3], "extraida": [0, 1, 3], "diario": [0, 1, 3], "hora": [1, 3], "existen": 3, "vario": [0, 3], "dond": [0, 1, 3], "acuden": 3, "lo": 3, "j\u00f3vene": 3, "fine": 3, "semana": [0, 1, 3], "ciudadan\u00eda": [1, 3], "pide": 3, "mayor": [1, 3], "madrugada": 3, "pileta": 3, "alto": 3, "panecillo": 3, "celi": 3, "rom\u00e1n": 3, "tra": 3, "facultad": 3, "medicina": 3, "unl": 3, "palmera": 3, "balc\u00f3n": 3, "lojano": 3, "entr": [1, 3], "otro": [0, 3], "son": [1, 3], "principal": [1, 3], "paradero": 3, "libador": 3, "durant": [1, 3], "hasta": [0, 1, 3], "esto": 3, "lugar": [0, 1, 3], "llegan": 3, "adulto": 3, "su": [0, 1, 3], "veh\u00edculo": [1, 3], "vol\u00famen": 3, "beber": 3, "alcohol": 3, "consumir": 3, "otra": [1, 3], "substancia": 3, "il\u00edcita": 3, "aleda\u00f1a": 3, "esta": [0, 1, 3], "zona": [1, 3], "est\u00e1": [0, 1, 3], "preocupada": 3, "desorden": 3, "que": [0, 3], "bulla": 3, "tienen": [1, 3], "soportar": [1, 3], "principalment": 3, "juev": 3, "viern": 3, "s\u00e1bado": [1, 3], "noch": 3, "\u00e1ngel": 3, "torr": [0, 3], "habitant": 3, "del": [0, 3], "barrio": 3, "manifest\u00f3": 3, "le": [1, 3], "preocupa": 3, "situaci\u00f3n": [0, 3], "part": [1, 3], "alta": [1, 3], "detr\u00e1": [0, 3], "carrera": [1, 3], "odontolog\u00eda": 3, "han": [1, 3], "convertido": [0, 3], "loma": 3, "pero": [1, 3], "con": [0, 1, 3], "luce": 3, "botella": 3, "mano": 3, "parlant": 3, "estacionan": 3, "junto": 3, "amigo": 3, "arman": 3, "cao": 3, "dejan": 3, "dormir": 3, "porqu": [0, 1, 3], "m\u00fasica": 3, "permanec": 3, "desd": [0, 1, 3], "hai": [1, 3], "como": [0, 1, 3], "ni": [1, 3], "salir": 3, "temor": 3, "ser": 3, "v\u00edctima": 3, "alg\u00fan": 3, "incident": 3, "exist": 3, "gent": 3, "ebria": 3, "desconocida": 3, "dijo": [0, 1, 3], "solo": [0, 1, 3], "es": [0, 1, 3], "est": [0, 1, 3], "sino": 3, "tambi\u00e9n": [0, 1, 3], "persona": [0, 1, 3], "pareja": 3, "alguna": 3, "ocasion": [1, 3], "servido": 3, "motel": 3, "se": 3, "suma": 3, "pedest": 3, "rosa": 3, "o": [1, 3], "conocido": 3, "e": [0, 3], "incluso": [0, 1, 3], "aprovechan": 3, "espacio": 3, "s\u00f3lido": 3, "gran": 3, "concurrencia": 3, "morador": 3, "rechazan": 3, "temen": 3, "integridad": 3, "ya": [0, 1, 3], "pasada": 3, "22": 3, "00": 3, "vuelv": 3, "peligrosa": 3, "presencia": [1, 3], "estado": [1, 3], "et\u00edlico": 3, "lindon": 3, "garc\u00eda": 3, "intendent": 3, "polic\u00eda": [1, 3], "toda": [1, 3], "est\u00e1n": 3, "realizando": 3, "permanent": 3, "\u00faltima": [1, 3], "ejemplo": [1, 3], "dej\u00f3": [0, 3], "resultado": 3, "barrido": 3, "288": 3, "diferent": 3, "tema": [0, 1, 3], "sanci\u00f3n": 3, "m\u00e1": [0, 3], "competencia": 3, "directa": 3, "municipio": 3, "tien": [1, 3], "controlar": 3, "p\u00fablico": [1, 3], "intendencia": 3, "estamo": 3, "controlando": 3, "foco": 3, "posibl": [0, 1, 3], "atentado": 3, "llamamo": 3, "padr": 3, "familia": [1, 3], "controlen": 3, "hijo": 3, "presenten": 3, "salgan": 3, "acudan": 3, "riesgo": 3, "aqu\u00ed": 3, "act\u00faan": 3, "delincuent": 3, "aprovechando": 3, "obscuridad": 3, "masiva": 3, "relat\u00f3": 3, "seg\u00fan": [0, 1, 3], "cifra": [0, 3], "ecu": 3, "911": 3, "enero": 3, "al": [0, 1, 3], "17": 3, "abril": [1, 3], "a\u00f1o": [0, 3], "2023": [0, 1, 3], "contabilizan": 3, "alrededor": 3, "962": 3, "llamada": 3, "denunciando": 3, "cant\u00f3n": 3, "todo": [0, 3], "2022": [0, 1, 3], "registraron": 3, "un": [0, 1, 3], "total": 3, "985": 3, "va": [0, 3], "una": [1, 3], "significativa": 3, "iv": 3, "centenario": 3, "sagrario": 3, "vall": [1, 3], "argelia": 3, "esteban": [0, 3], "godoi": 3, "dedicada": 3, "libar": 3, "cada": [1, 3], "vez": [0, 1, 3], "coe": 3, "canton": 3, "mediant": 3, "sesi\u00f3n": 3, "ampliada": 3, "decidi\u00f3": 3, "declarar": 3, "tom\u00f3": 3, "decisi\u00f3n": 3, "declararlo": 3, "debido": 3, "da\u00f1o": 3, "ocasionado": 3, "\u00faltimo": [0, 3], "aguacero": 3, "urbana": 3, "parroquia": 3, "cazadero": 3, "mangahurco": 3, "bolaspamba": 3, "paletilla": 3, "garzarr": 3, "limon": 3, "sector": [1, 3], "afectado": [1, 3], "ha": [0, 1, 3], "sido": [1, 3], "productivo": 3, "ganadero": 3, "efr\u00e9n": 3, "vidal": 3, "alcald": [1, 3], "luego": [0, 3], "reuni\u00f3n": [1, 3], "analiz\u00f3": 3, "sufrido": 3, "procedido": 3, "realizar": [0, 3], "declaratoria": 3, "gobierno": [1, 3], "trav\u00e9": 3, "ministerio": [1, 3], "pueda": [1, 3], "activars": 3, "ayuda": 3, "pertinent": 3, "rural": 3, "productiva": 3, "vialidad": 3, "servicio": [1, 3], "b\u00e1sico": 3, "agua": 3, "potabl": 3, "energ\u00eda": 3, "el\u00e9ctrica": 3, "planta": 3, "tratamiento": 3, "residual": 3, "ahora": 3, "siguient": 3, "paso": [0, 3], "atendido": 3, "accion": 3, "urgent": [1, 3], "implementaci\u00f3n": 3, "proyecto": [1, 3], "mediano": 3, "largo": 3, "plazo": 3, "deben": 3, "canalizars": 3, "mitigar": 3, "impacto": 3, "causado": 3, "fuert": [1, 3], "invierno": 3, "revel\u00f3": 3, "gladi": 3, "astudillo": 3, "presidenta": 3, "expres\u00f3": [0, 3], "afectada": 3, "inundacion": 3, "registrado": 3, "crecida": 3, "quebrada": 3, "visto": 3, "evento": 3, "magnitud": 3, "1998": 3, "cuando": [0, 3], "lleg\u00f3": 3, "fen\u00f3meno": 3, "ni\u00f1o": 3, "nunca": [0, 3], "imaginaron": 3, "lluvia": 3, "pasado": [0, 1, 3], "tre": [0, 1, 3], "sequedad": 3, "serio": 3, "productor": 3, "cultivo": 3, "ma\u00edz": 3, "quien": [0, 1, 3], "perdieron": 3, "llev\u00f3": 3, "cerca": 3, "bomba": 3, "manguera": 3, "caseta": 3, "nosotro": 3, "pedimo": 3, "puedan": 3, "nos": [0, 3], "ayuden": 3, "alimento": 3, "perec": 3, "pueden": 3, "comprar": 3, "art\u00edculo": 3, "primera": 3, "necesidad": 3, "deslav": 3, "desabastecida": 3, "necesitan": 3, "alguno": 3, "acceso": 3, "limpiado": 3, "contin\u00faan": [1, 3], "aislado": 3, "leonera": 3, "damnificada": 3, "vivienda": 3, "s\u00ed": [1, 3], "45": 3, "agricultor": 3, "apelamo": 3, "mi": [0, 3], "gesti\u00f3n": [1, 3], "banecuador": 3, "mag": 3, "hacer": [1, 3], "acuerdo": 3, "solicit\u00f3": 3, "ayer": [1, 3], "institucion": 3, "hicieron": 3, "ella": [0, 3], "fue": [0, 1, 3], "riego": 3, "http": [0, 1, 3], "www": [0, 1, 3], "lahora": [0, 1, 3], "com": [0, 1, 3], "ec": [0, 1, 3], "universo": 0, "ant": [0, 1], "mal": 0, "momento": [0, 1], "vive": 0, "grave": 0, "incluy": 0, "cuatro": 0, "derrota": 0, "seguida": 0, "en": 0, "sei": [0, 1], "fecha": 0, "torneo": 0, "liga": 0, "pro": 0, "estar": 0, "decimotercero": 0, "tabla": 0, "posicion": 0, "sufrir": 0, "peor": 0, "inicio": 0, "campeonato": 0, "siglo": 0, "21": 0, "nacional": 0, "y": 0, "extranjero": 0, "funcionan": 0, "dt": 0, "novato": 0, "declara": 0, "preocupado": 0, "salida": [0, 1], "dixon": 0, "arroyo": 0, "ml": 0, "sin": [0, 1], "club": 0, "reciba": [0, 1], "dinero": 0, "socio": 0, "azul": 0, "hizo": 0, "rede": 0, "social": [0, 1], "propuesta": [0, 1], "ayudar": 0, "comicio": 0, "noviembr": 0, "realizado": 0, "diez": 0, "mese": [0, 1], "atraso": 0, "por": 0, "amparo": 0, "judicial": 0, "interpuesto": 0, "\u00e9l": [0, 1], "integrant": 0, "lista": 0, "realiz\u00f3": 0, "campa\u00f1a": 0, "elector": 0, "caracteriz\u00f3": 0, "ofrecimiento": 0, "tipo": [0, 1], "traer": 0, "uruguayo": 0, "lui": [0, 1], "su\u00e1rez": 0, "rechaz\u00f3": 0, "oferta": 0, "river": 0, "plate": 0, "capit\u00e1n": 0, "selecci\u00f3n": 0, "bulgaria": 0, "nikolai": 0, "mihaylov": 0, "dar": 0, "larga": 0, "entrenador": 0, "inclu\u00eda": 0, "mexicano": 0, "hugo": 0, "s\u00e1nnchez": 0, "jorg": 0, "fosatti": 0, "portugu\u00e9": 0, "rui": 0, "almeida": 0, "asegur\u00f3": 0, "empresario": 0, "guayaquile\u00f1o": 0, "60": 0, "contar\u00eda": 0, "50": 0, "millon": 0, "presupuesto": 0, "ser\u00eda": [0, 1], "entregada": 0, "18": 0, "patrocinador": 0, "remodelar\u00eda": 0, "capwel": 0, "aforo": 0, "escenario": [0, 1], "aument": 0, "000": 0, "eleccion": 0, "millonario": 0, "dieron": 0, "496": 0, "voto": 0, "qued\u00f3": 0, "ganador": 0, "034": 0, "carlo": 0, "brion": 0, "802": 0, "proceso": [0, 1], "pese": 0, "urna": 0, "reapareci\u00f3": 0, "mart": 0, "mensaj": 0, "directiva": 0, "lidera": 0, "condiciona": 0, "respaldo": 0, "public\u00f3": 0, "traer\u00e1": 0, "adiestrador": 0, "brasile\u00f1o": 0, "alberto": 0, "valentim": 0, "carioca": 0, "botafogo": 0, "2018": 0, "copa": 0, "sudamericana": 0, "athletico": 0, "paranaens": 0, "2021": [0, 1], "n\u00famero": [0, 1], "9": 0, "mucha": 0, "jerarqu\u00eda": 0, "nombr": 0, "texto": 0, "cuenta": [0, 1], "twitter": 0, "hace": 0, "aclaraci\u00f3n": 0, "respecto": 0, "traigo": 0, "segunda": 0, "vuelta": 0, "si": [0, 1], "me": [0, 1], "nombra": 0, "president": [0, 1], "comisi\u00f3n": 0, "f\u00fatbol": 0, "publicidad": [0, 1], "trabaj\u00f3": 0, "fondo": 0, "2005": 0, "fugaz": 0, "estancia": 0, "titular": [0, 1], "cargo": [0, 1], "ausencia": 0, "rese\u00f1a": 0, "esa": [0, 1], "\u00e9poca": 0, "se\u00f1or": 0, "presentado": [0, 1], "instituci\u00f3n": 0, "30": 0, "d\u00eda": 0, "renunciado": 0, "nadi": 0, "presionado": 0, "haga": 0, "declar\u00f3": 0, "febrero": [0, 1], "arosemena": 0, "gallardo": 0, "entonc": [0, 1], "consultado": 0, "breve": 0, "directivo": 0, "asever\u00f3": 0, "hab\u00eda": [0, 1], "conseguido": 0, "auspicio": 0, "firma": 0, "comercial": 0, "uniform": 0, "equipo": 0, "sobr": [0, 1], "desmentido": 0, "dirigent": 0, "bonnard": 0, "firmado": 0, "cervecer\u00eda": 0, "cerrado": 0, "contrato": 0, "sponsor": 0, "tuvo": [0, 1], "tiempo": [0, 1], "necesario": [0, 1], "contratacion": 0, "pecado": 0, "tener": [0, 1], "ten\u00eda": 0, "pue": 0, "deb\u00eda": 0, "haberlo": 0, "dicho": 0, "hubi\u00e9semo": 0, "ahorrado": 0, "atinamo": 0, "figura": [0, 1], "indiscut": 0, "cuadro": 0, "canario": 0, "protagonista": 0, "t\u00edtulo": 0, "2020": 0, "logrado": 0, "quito": 0, "estadio": 0, "rodrigo": 0, "paz": 0, "delgado": 0, "diciembr": 0, "guardameta": 0, "visti\u00f3": 0, "h\u00e9roe": 0, "tanda": 0, "penal": 0, "termin\u00f3": 0, "corona": 0, "torera": 0, "embargo": [0, 1], "confes\u00f3": 0, "principio": 0, "idea": 0, "jugar": 0, "pa\u00ed": [0, 1], "estaba": [0, 1], "plane": 0, "insistencia": 0, "juan": [0, 1], "manuel": 0, "t\u00e9vez": 0, "compatriota": 0, "milit\u00f3": 0, "macar\u00e1": 0, "ambato": 0, "cambi": 0, "opini\u00f3n": 0, "as\u00ed": [0, 1], "arrib\u00f3": 0, "celest": 0, "mediado": 0, "llam\u00f3": 0, "yo": 0, "tapaba": 0, "gimnasia": 0, "esgrima": 0, "jujui": 0, "estaban": 0, "buscando": 0, "mandado": 0, "dije": 0, "gracia": 0, "cont\u00f3": 0, "arquero": 0, "realment": 0, "sab\u00eda": 0, "mui": 0, "poco": 0, "despu\u00e9": [0, 1], "pens\u00e9": 0, "despert\u00e9": 0, "tengo": 0, "ir": 0, "a\u00f1adi\u00f3": 0, "conversaci\u00f3n": 0, "t\u00edatv": 0, "convencido": 0, "arribo": 0, "capit": [0, 1], "tungurahua": 0, "fij\u00f3": 0, "varia": 0, "meta": 0, "consider\u00f3": 0, "militar": [0, 1], "ayudar\u00eda": 0, "crecer": 0, "profesion": 0, "era": [0, 1], "pod\u00eda": 0, "digo": 0, "novia": 0, "vamo": 0, "sab\u00edamo": 0, "d\u00f3nde": 0, "iba": 0, "llegar": [0, 1], "m\u00ed": 0, "desaf\u00edo": 0, "nueva": 0, "sent\u00ed": 0, "mucho": 0, "aspecto": 0, "convenza": 0, "acontecido": 0, "retirado": 0, "dreer": 0, "compa\u00f1ero": 0, "arsen": 0, "sarand\u00ed": 0, "situacion": 0, "m\u00edo": 0, "nuestro": 0, "primer": [0, 1], "enfrentamiento": 0, "tapando": 0, "acuerda": 0, "afirm\u00f3": 0, "concluy\u00f3": 0, "mirador": [0, 1], "molestia": [0, 1], "peligro": [0, 1], "zapotillo": [0, 1], "emergencia": [0, 1], "etapa": [0, 1], "invern": [0, 1], "comercio": 1, "posibilidad": 1, "ampliar": 1, "restricci\u00f3n": 1, "vehicular": 1, "baraja": 1, "electo": 1, "pabel": 1, "mu\u00f1oz": 1, "entrevista": 1, "recient": 1, "descarta": 1, "extend": 1, "medida": 1, "experto": 1, "movilidad": 1, "crist\u00f3bal": 1, "buend\u00eda": 1, "observatorio": 1, "alfredo": 1, "viteri": 1, "\u00e1lex": 1, "rivera": 1, "docent": 1, "universitario": 1, "analizan": 1, "explican": 1, "qu\u00e9": 1, "extensi\u00f3n": 1, "restrictiva": 1, "mejor": 1, "opci\u00f3n": 1, "meno": 1, "calidad": 1, "transport": 1, "para": 1, "poder": 1, "aumentar": 1, "contar": 1, "sistema": 1, "eficient": 1, "estar\u00e1": 1, "dando": 1, "alternativa": 1, "eso": 1, "ocurr": 1, "preparado": 1, "incremento": 1, "usuario": 1, "podr\u00e1n": 1, "sacar": 1, "auto": 1, "preferir\u00e1n": 1, "actualment": 1, "tomar": 1, "taxi": 1, "sentido": 1, "verdaderament": 1, "beneficiado": 1, "ser\u00e1n": 1, "brindan": 1, "sea": 1, "manera": 1, "irregular": 1, "dicen": 1, "podr\u00eda": 1, "motivar": 1, "opten": 1, "trabajar": 1, "ilegalment": 1, "forma": 1, "plan": 1, "estructurado": 1, "hoi": 1, "circula": 1, "impid": 1, "movilizaci\u00f3n": 1, "dependiendo": 1, "prob\u00f3": 1, "primero": 1, "pandemia": 1, "consideran": 1, "leve": 1, "beneficio": 1, "pued": 1, "generar": 1, "llega": 1, "aplicar": 1, "diluirs": 1, "habr\u00e1": 1, "comprars": 1, "segundo": 1, "movilizars": 1, "contraria": 1, "deber\u00eda": 1, "torno": 1, "sosten": 1, "busca": 1, "ampliaci\u00f3n": 1, "disminuir": 1, "v\u00eda": 1, "reducir": 1, "congesti\u00f3n": 1, "terminar\u00e1": 1, "beneficiando": 1, "r\u00e1pido": 1, "destino": 1, "adecuada": 1, "pol\u00edtica": 1, "debe": 1, "buscar": 1, "potenciar": 1, "voluntariament": 1, "prefieran": 1, "bu": 1, "tren": 1, "bicicleta": 1, "resulta": 1, "c\u00f3modo": 1, "econ\u00f3mico": 1, "casa": 1, "coinciden": 1, "solucionar": 1, "tr\u00e1fico": 1, "hueco": 1, "cintur\u00f3n": 1, "problema": 1, "obesidad": 1, "ruta": 1, "frecuencia": 1, "metro": 1, "cambiar": 1, "est\u00e9": 1, "acompa\u00f1ado": 1, "restructuraci\u00f3n": 1, "alimenten": 1, "pasajero": 1, "permita": 1, "est\u00e9n": 1, "interconectado": 1, "ocurrido": 1, "75": 1, "80": 1, "cobertura": 1, "resto": 1, "extiend": 1, "viven": 1, "servida": 1, "deslazars": 1, "impulsa": 1, "motiv": 1, "uso": 1, "patineta": 1, "esc\u00fater": 1, "tampoco": 1, "promueva": 1, "el\u00e9ctrico": 1, "trasport": 1, "cero": 1, "emision": 1, "bici": 1, "q": 1, "funcion\u00f3": 1, "quedaron": 1, "embodegada": 1, "extraviaron": 1, "trabajado": 1, "adecuado": 1, "trazo": 1, "ciclov\u00eda": 1, "estacionamiento": 1, "seguro": 1, "ciclista": 1, "parada": 1, "combinar": 1, "a\u00fan": 1, "acertada": 1, "determinada": 1, "ma\u00f1ana": 1, "tard": 1, "decir": 1, "cierto": 1, "horario": 1, "disminuy": 1, "aquella": 1, "tranc\u00f3n": 1, "manten": 1, "analizar": 1, "centro": 1, "hist\u00f3rico": 1, "determinado": 1, "cuadrant": 1, "casco": 1, "coloni": 1, "tomando": 1, "realidad": 1, "afirman": 1, "operaci\u00f3n": 1, "completa": 1, "correcto": 1, "superfici": 1, "brind": 1, "sirva": 1, "adem\u00e1": 1, "pensar": 1, "trabajan": 1, "venta": 1, "entrega": 1, "producto": 1, "podr\u00edan": 1, "despachar": 1, "trabajo": 1, "ver\u00eda": 1, "delegar": 1, "afecci\u00f3n": 1, "salud": 1, "mandatario": 1, "result\u00f3": 1, "suspensi\u00f3n": 1, "consejo": 1, "seguridad": 1, "p\u00fablica": 1, "cosep": 1, "deleg\u00f3": 1, "ning\u00fan": 1, "funcionario": 1, "abri\u00f3": 1, "debat": 1, "c\u00f3mo": 1, "maneja": 1, "afronta": 1, "dicha": 1, "clave": 1, "previsto": 1, "realic": 1, "16": 1, "esmeralda": 1, "provincia": 1, "golpeada": 1, "crimen": 1, "organizado": 1, "mismo": 1, "justific\u00f3": 1, "encuentro": 1, "oportunidad": 1, "fortalec": 1, "infecci\u00f3n": 1, "urinaria": 1, "trasladado": 1, "hospit": 1, "funci\u00f3n": 1, "vicepresident": 1, "suplir": 1, "caso": 1, "fuerza": 1, "lider": 1, "borrero": 1, "recordar": 1, "integrado": 1, "m\u00e1xima": 1, "autoridad": 1, "asamblea": 1, "cort": 1, "nacion": 1, "justicia": 1, "relacion": 1, "exterior": 1, "defensa": 1, "jefe": 1, "comando": 1, "conjunto": 1, "ff": 1, "aa": 1, "comandant": 1, "coincid": 1, "juicio": 1, "pol\u00edtico": 1, "contra": 1, "cuestionamiento": 1, "manejo": 1, "marco": 1, "gabinet": 1, "exsecretario": 1, "diego": 1, "ord\u00f3\u00f1ez": 1, "analista": 1, "pedro": 1, "donoso": 1, "ejecutivo": 1, "estructura": 1, "funcion": 1, "sola": 1, "presidenci": 1, "camina": 1, "misma": 1, "limitant": 1, "apunta": 1, "garant\u00eda": 1, "clara": 1, "funcionamiento": 1, "a\u00f1ad": 1, "poca": 1, "destacan": 1, "ministro": 1, "pasan": 1, "desapercibido": 1, "parec": 1, "irremplaz": 1, "consultora": 1, "grace": 1, "jim\u00e9nez": 1, "dice": 1, "coyuntura": 1, "actual": 1, "sucesi\u00f3n": 1, "nula": 1, "amba": 1, "hecho": 1, "omnipotent": 1, "casi": 1, "\u00fanica": 1, "henri": 1, "cucal\u00f3n": 1, "direcci\u00f3n": 1, "reca": 1, "presidencia": 1, "refier": 1, "secretario": 1, "rama": 1, "interior": 1, "zapata": 1, "lara": 1, "ninguno": 1, "vocero": 1, "afeccion": 1, "fin": 1, "sufri\u00f3": 1, "afectacion": 1, "asumi\u00f3": 1, "mayo": 1, "apena": 1, "posesi\u00f3n": 1, "23": 1, "junio": 1, "operado": 1, "espalda": 1, "cirug\u00eda": 1, "traslad\u00f3": 1, "ee": 1, "uu": 1, "objetivo": 1, "permitirl": 1, "ninguna": 1, "complicaci\u00f3n": 1, "medio": 1, "paro": 1, "11": 1, "liderado": 1, "movimiento": 1, "ind\u00edgena": 1, "anunci\u00f3": 1, "contagiado": 1, "covid": 1, "19": 1, "movilizacion": 1, "vocer\u00eda": 1, "negociaci\u00f3n": 1, "estuvo": 1, "exministro": 1, "francisco": 1, "cr\u00edtica": 1, "siendo": 1, "incumplimiento": 1, "compromiso": 1, "levant\u00f3": 1, "mesa": 1, "seguimiento": 1, "A": 1, "seguido": 1, "20": 1, "agosto": 1, "nuevament": 1, "unido": 1, "tratar": 1, "melanoma": 1, "p\u00e1rpado": 1, "fractur\u00f3": 1, "peron\u00e9": 1, "denuncia": 1, "supuesta": 1, "influencia": 1, "nombraba": 1, "cu\u00f1ado": 1, "danilo": 1, "acaparaba": 1, "volvi\u00f3": 1, "contagiar": 1, "marzo": 1, "crisi": 1, "instalada": 1, "marcha": 1, "r\u00e9gimen": 1, "enfrentaba": 1, "corrupci\u00f3n": 1, "empresa": 1, "finalment": 1, "hospitalizado": 1, "inform\u00f3": 1, "establ": 1, "recib": 1, "medicaci\u00f3n": 1, "intravenosa": 1, "prev\u00e9n": 1, "72": 1, "ecuador": 2, "deportiva": 2}, "objects": {}, "objtypes": {}, "objnames": {}, "titleterms": {"welcom": 2, "your": 2, "jupyt": 2, "book": 2, "markdown": [], "file": [], "what": [], "myst": [], "sampl": [], "role": [], "direct": [], "citat": [], "learn": [], "more": [], "notebook": [], "an": [], "exampl": [], "cell": [], "creat": [], "quickli": [], "add": [], "yaml": [], "metadata": [], "content": [], "code": [], "block": [], "output": [], "noticia": [0, 1, 3], "de": [0, 1, 3], "loja": 3, "mirador": 3, "ocasionan": 3, "molestia": 3, "poblaci\u00f3n": 3, "y": [1, 3], "causan": 3, "peligro": 3, "visitant": 3, "inseguridad": 3, "control": 3, "para": [0, 3], "recordar": 3, "zapotillo": 3, "declarado": 3, "en": [1, 3], "emergencia": 3, "ant": 3, "estrago": 3, "por": [1, 3], "la": [0, 1, 3], "etapa": 3, "invern": 3, "afectacion": 3, "pedido": 3, "el": [0, 1, 3], "dato": 3, "webgraf\u00eda": [0, 1, 3], "deportiva": 0, "pepe": 0, "auad": 0, "le": 0, "ofrec": 0, "jos\u00e9": 0, "pileggi": 0, "ser": 0, "refuerzo": 0, "emelec": 0, "pero": 0, "pone": 0, "una": 0, "condici\u00f3n": 0, "c\u00f3mo": 0, "se": [0, 1], "dio": 0, "llegada": 0, "ecuador": [0, 1], "javier": 0, "burrai": 0, "portero": 0, "barcelona": 0, "sc": 0, "revela": 0, "qui\u00e9n": 0, "lo": [0, 1], "convenci\u00f3": 0, "venir": 0, "cinco": 1, "razon": 1, "que": 1, "pico": 1, "placa": 1, "funciona": 1, "todo": 1, "d\u00eda": 1, "quito": 1, "guillermo": 1, "lasso": 1, "enferma": 1, "delega": 1, "asunto": 1, "m\u00e1": 1, "cr\u00edtico": 1, "del": 1}, "envversion": {"sphinx.domains.c": 2, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 6, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 2, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 3, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinxcontrib.bibtex": 9, "sphinx": 56}})